Q1 : Difference between list , tuple , set and dictionary ?
A1 : https://github.com/SamaySah21/Python/blob/main/datastructres.ipynb

Q2 : What is OOP , explain all concepts upto level of MRO , Metaclasses ,  Abstract base classes , Mixins
A2 : Completed (updating git link soon)

Q3 : Logging and Exception handling
A3 : 12

Q4 : Decorator , Iterator , Generator
A4 : 12

Q5 : Lambda , filter , , map , reduce 
A5 : 13

Q6 : List comprehension , Dictionary comprehension
A6 : 13

Q7 : Parallel Processing & concurrency (multithreading , multiprocessing , asyncio)
A7 : Completed (updating git link soon)

Q8 : Pandas
A8 : 14

Q9 : Groupby Pandas
A9 : 15

Q10 : * WSGI / ASGI , Gunicorn / Uvicorn , API architectures
A10: 16

Q11 : Garbage collection , Memory Model , execution model
A11 : 16

Q12 : Code coverage (pytest )
A12 : 17
